單身耐到覺得自己會孤獨終身....

拍過第一次拖之後
斷斷續續都有拖拍
空窗期未試過半年
但自從上一個分手之後.......單身左兩年幾
完全冇遇到心動嘅人
一來圈子入面冇自己個type
二來覺得好多人玩玩下
遇過幾次人地鍾意我 但自己真係零感覺
有時候諗翻都唔記得拍拖係咩感覺
對戀愛好期待但又死心
前排仲同老豆老母講 我應該都結唔到婚 要成世痴住你地
搵唔到自己鍾意嘅人真係好慘
連單戀嘅感覺都體會唔到

系Y 莪吾識中文

有人成世未拍過拖

屌 我仲以為係我自己黎
我都只係想搵一個有感覺而正常既女仔

呢班人都好慘

越大個真係越難搵

收皮啦毒L

知你靚仔喇

人愈大 就愈難交心 好正常既

我係話緊肥絲大隻咋 成日都想呃讚

屌
直接屌呀

耐? 邊到耐呀?

兩年幾就係度叫春

你又幾耐

宜家唔係講緊單身兩年幾耐
係講緊單身左兩年仲未試過有鍾意嘅人

同你情況差唔多一樣咁濟 單身咗一年半 已經開始有啲驚會唔識拍返拖

有一次仲想點？

無愛可失 得不到相戀別說失戀

唉諗起身邊朋友結哂婚 生埋仔得自己一個on99就好sad